想試人生第一枝煙

近排因為一啲事有啲唔開心，番工嗰度有朋友會食，但始終冇勇氣食，啱啱有朋友話不如一齊買盒試下。

有咩要注意
巴打介紹下有邊隻易入口

唔開心唔等於要食煙

搵定醫生

無咩要注意，食爆珠既煙會淡 d 易入口

早啲訓啦就開學

藍莓8

個人推介: 韓冰 幼卡
黑冰唔好食。。

食煙不如去叫雞

早啲上癮 chur多兩枝 快啲死

做下運動好過啦

試過 唔會有野 無上癮

隊草好過啦

唔同野黎架巴打

試一枝唔會上癮掛

🚬

試下雪茄

唔會

如果樓主唔係假膠 覺得你好on9
抒壓既方法大把 偏偏要簡食煙
咁大個人都咁唔識諗

試過一次，以後唔會食。

唔好食，好難戒，我就係戒唔到既人

唔開心做運動有用過食煙
一個正面形象 一個⋯⋯
樓主考慮清楚

朋友累事

sky blue

萬事發9號

第一次食有咩要注意